fuji XT200 vs canon m50 vs A6100

大家點揀
新手
人像 風景

又吹

A6100

典解

你真係好撚煩尻，乜柒出關你事。

XT 200

我排就會係XT>m50>a6100
M50 canon 色，不過鏡少唔齊，影人如果ev+1面口會岀怪色，後製推就無事，evf幾好
A6100 sony色=影人垃圾，鏡頭選擇唔少，不過貴，自動對焦係幾快，但係evf好廢
XT200未用過，不過富賤機性能一般，係直岀可取。

我prefer m50 /XT200

M50配枝水貨18-150
M50宜家應該三千幾有交易

新機，sony信仰，對焦快，好渣手
如果唔執相就唔洗考慮

如果想買fuji , 買xe3 平+有xtran sensor

買機/鏡 有冇邊間鋪頭推薦？

肥花買機
鏡就去星際
18-150水貨好似千幾二千

唔該師兄
新手唔識星際入面咁多鋪頭邊間好
上次淨係入過肥花
其實係咪即係星際入面普遍都可信？

Errr唔係架
不過efm 呢類cheap嘢水貨應該無乜古惑
望下舖名再 google係咪黑店
買鏡帶埋機，試真啲，無問題就算架喇

okay thanks 我本身都諗住係咁
等肺炎疫情穩定咗就去買啦 新手上路

諗住到時X-t200出 買x-t100二手連15-45kit
2000幾蚊 新手出第一部機 夠唔夠用？

新手無技術就緊係要直上旗艦機啦
建議Leica M10-p

aiming to pro a6100 > x-T200
aiming to fun x-T200 > a6100

btw m50可能好快出mkII
故不推

A6100 + 18-105
一板鏡打天下